做design嘅有無人同我一樣習慣？

因為我仲係讀緊書，算係半parttime去做，
好多時候都係放假紅日先會真正去搞。

我當一日全日都stay係屋企，
我既安排會係朝頭早一邊上下網，一邊睇d references，比如可能會睇下youtube，睇下d綜藝節目，聽下電台鬼故，先再睇睇d有關既references，或者一邊聽一邊睇

因為有時覺得就咁睇references真係會太無聊，而且依d嘢唔係睇一個鐘兩個鐘...會睇半日，甚至一日，有時又未必即刻諗到d構思出黎，可能我自己問題。

跟住通常咁搞下搞下到到夜晚，可能6點幾，或者食完晚飯先開始去試ideas，開始著手去畫。

ps新手，自己覺得有時8分時間睇references，2分時間完成個idea

有無人都係咁，定還是只有我奇怪。

same 有時仲會一日訓幾次覺睇下訓醒會唔會有靈感 頹到有靈感出現

我又唔會刻意訓覺
甚至有時會突登早起，虐待下自己

嘩 我俾人chur到一覺訓天光咁濟

references依D野緊返工先會睇
平時就係屋企鳩hea

唔夠訓諗唔到野
除非起身跑步 跑完個人醒神d

我都會做下運動如果kick住左果陣，個腦會補多d唔知乜鬼可以令到個人更有hard去做嘢
不過只限一段時間我覺得

去workshop做

可能性質唔同，我自己依家做比較多既design係for自己，或者算係自己投資。

其實我自己都分唔清我係鳩hea定搵參考
反正我就係睇好多好多嘢，跟住個腦自己慢慢去組織，突然覺得有d咩好，就先搵一段時間去整出黎，唔係即刻

feel到你份工應該幾壓力下
我自己唔鍾意咁情況去做設計，所以好驚日後會變癲佬，或者搵唔到食。

ps，好努力搵辦法自己創業，自己設計自己搞，唔洗有人俾壓力自己

自己搞就最好啦 不過要搞得好都好煩